[唔算突發] youtube熱門影片抹黑示威者

啱啱睇完頭條新聞之後，就想睇下依家香港嘅熱門影片係咩，頭幾條片都好正常係講反送中嘅事，直到呢條熱門第六嘅video，大大隻字寫住示威者係有金主，前排衝擊嘅有五千蚊收，中間又有三千蚊收等等，條片已經有四十幾萬人睇過，應該有一大堆無思考能力嘅人被帶風向。希望大家入去dislike爆佢，撥亂反正。同時有時間嘅可以留言，唔好令到啲人對收左錢同入面嘅不實報導信以為真，其實熱門影片入面都仲有好多呢啲抹黑呢場運動嘅video，希望大家順手dislike埋佢，一齊做好文宣

Push

Sad